home alone緊，你問我答

kevin

你一日開十個post

過埋聖誕就收手深潛

之後仲有新年同情人節

唉 唔好提喇

打左飛機未

好心提吓你啫

你今日打咗未

冇打

擺明黑心

你咁惡做咩

好惡咩 氹番唔好扁嘴

今日返工啲客夠曬煩 已經扁咗成日嘴

邊個咁衰煩親你 放工去睇聖誕樹開心下

一放工就返咗屋企 自己一個可以去得邊

咁早放 去free乞

你唔去？

攬我要收錢

會唔會係貼錢都冇人攬你

得罪你咩

寸吓你啫 鍚返囉

錫邊到先

可以有咩地方揀